唔好以為𥄫完人地唔知

大佬我想講男又好 女又好
唔好以為你偷偷地𥄫人地就唔知
係當事人角度 其實人地望緊你既話係好明顯即刻FEEL到

教埋你地 就算係𥄫都用塊鏡之類反射 會無咁明顯

起底>傻既。

我擺到明

唔信你地問下啲絲打
啲毒撚成日以為𥄫完人地無發現 以為好醒

你咁大膽

我𥄫你
你知我𥄫你
我知你知我𥄫你
但是我依然要𥄫你

你唔好咁

𥄫你咪𥄫你囉 夠薑就打柒我

知人𥄫緊我就即刻dup低頭 唔比你𥄫

所以樓豬比人𥄫

我會即刻拎手機出來扮覆訊息 其實會覺得好老尷

完加番句咁樣衰嘅就冇事

利申毒撚

學到野

但係會唔會被人打

真 你俾人𥄫都唔會望返佢啦
一係就鬥互𥄫

一兩下點夠
要到實